# Тестовое задание для minbank
<table>
<tr>
<td>
  Приложение для управления проектами, созданное с использованием Spring для внутренних служб и React JS + Redux в качестве инфраструктуры внешнего интерфейса, и развернутое в Azure.

</td>
</tr>
</table>